買外賣好撚多人

亂到仆街又落雨
死林奠

果啲垃圾食店開唔開都唔會去食㗎啦 有乜關係
你腦部構造有問題定精神病fix死咗一定要食依啲垃圾？

細個幾歲冇得揀冇能力反抗，就會被迫食出前一丁午餐肉依啲得個咸字嘅垃圾嘅土產垃圾啫，宜家大個咗有自主能力仍然選擇去食屎你都幾可憐

落到超市都淨係買出前一丁同午餐肉？正常少少好冇呀？落到去淨係特別品種蘑菇都多到買唔晒

你幾時改名
又有工返 唔毒撚啦

搵到位上道德高地

個雪櫃好似劏房
啲食材住得好逼